wts 谷招人，只係長期上水吹水9up

只係長期上水吹水9up, 同埋夠on9

成日都有谷聚 / 同埋好多女仔一齊玩

歡迎加入

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仆街 中伏 全部仔黎